<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Apr 2022 23:27:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 23:27:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola a cualquier persona que este leyendo esto, y bienvenido a mi blog personal! 🤗
En este primer post voy a abordar la cultura en el desarrollo de software desde mi propia perspectiva (que puede estar más o menos correcta, pero mia 😅)
Como en cualquier disciplina, existe una serie de valores o prácticas que un determinado perfil deben de tener, y en el desarrollo de software no es la excepción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola de nuevo! Les platicaré un poco de mi experiencia en el curso de Launch-X 🚀!
Si de casualidad encontraste este blog sin formar parte de LaunchX (que la verdad dudo mucho que eso pase 😅), déjenme les doy un poco de contexto de que es!
Es un curso de programación para generar Full-stack Developers dado por Innovaccion Virtual, el cual consiste de dos módulos: Front-end y Back-end, del cual, el primer módulo ya fue concluido y es de donde les platicaré la experiencia que he vivido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
