<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Git o Github? esa es la cuestión</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5-git-and-github/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_5-git-and-github/</guid>
      <description>Cuantas veces hemos escuchado hablar sobre Github y Git son la misma cosa? Y pues, si bien, están relacionadas entre si, no son lo mismo, y hoy veremos esas diferencias, así como para que se utilizan en el mundo de la programación. Let&amp;rsquo;s GO!
Control de versiones Empecemos por el principio, un control de versiones es una maravillosa herramienta que nos permite tener un registro de todas las modificaciones en un proyecto, y si en algún paso la regamos y todo el sistema se colapsa, podemos regresar a un estado anterior en donde todo funcionaba de maravilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jest sir!</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>Hola a todos los que lean esto! En el post anterior hablé de manera general sobre la definición y la utilidad de las muestras unitarias en la creación de software, ahora toca ver la versión práctica del código, así que vamos a darle!
Requisitos  Javascript npm Node JS Jest  Requerimientos de la aplicación Para este ejercicio, debemos de crear una clase Mascota, la cual al instanciar un objeto, tendrá los atributos name, age, race, canSwim, favoriteFoods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pruebas, pruebas y más pruebas!</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Hola de nuevo! Alguna vez se han preguntado de qué manera se puede corroborar que tu código en verdad funcione como debería 😎?&amp;hellip; No realmente?😅 Pues aún así, este será tu día de suerte! En el post de hoy veremos la importancia de crear pruebas unitarias cuando se trabaja con software.
Al momento de programar software en escuelas, muchas veces se olvidan de una de las partes más importantes en el mundo maravilloso del desarrollo de software, que son las pruebas del mismo, el cual nos da la garantía y ese &amp;ldquo;sello&amp;rdquo; de calidad en nuestros proyectos de que funcionan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entender mi IDE</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Atajos para Visual Studio Code Mover linea de código arriba o abajo  Alt+ ↑or Alt+ ↓  Comentarios Línea o líneas completas  Ctrl+ /  Fragmento seleccionado  Shift+Alt+A  Crear nuevo archivo Cuando un archivo no existe puedes crearlo con
Ctrl+ Click derechosobre el directorio
Ejemplo:
&amp;lt;script src=&amp;#39;assets/js/app.js&amp;#39;&amp;gt;&amp;lt;/script&amp;gt; Definiciones Ir a las definiciones Con esta herramientas podrás acceder al documento donde se encuentra la función o variable a buscar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 23:27:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola a cualquier persona que este leyendo esto, y bienvenido a mi blog personal! 🤗
En este primer post voy a abordar la cultura en el desarrollo de software desde mi propia perspectiva (que puede estar más o menos correcta, pero mia 😅)
Como en cualquier disciplina, existe una serie de valores o prácticas que un determinado perfil deben de tener, y en el desarrollo de software no es la excepción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola de nuevo! Les platicaré un poco de mi experiencia en el curso de Launch-X 🚀!
Si de casualidad encontraste este blog sin formar parte de LaunchX (que la verdad dudo mucho que eso pase 😅), déjenme les doy un poco de contexto de que es!
Es un curso de programación para generar Full-stack Developers dado por Innovaccion Virtual, el cual consiste de dos módulos: Front-end y Back-end, del cual, el primer módulo ya fue concluido y es de donde les platicaré la experiencia que he vivido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://felixvelazco.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Ingeniero mecatrónico de la Universidad Autónoma de Ciudad Juárez. 1 semestre de intercambio en University of Fukui, Japón. Gusta de aprender nuevas cosas y prepararse profesionalmente día a día
 De Ciudad Juárez, soy un ingeniero de 25 años que quizo prepararse más en el campo de la programación, por lo que vi la oportunidad que ofrecían en LaunchX, y no dude ni un momento en tomarla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
